
\section*{Cara A}

\linea{ar basiaŕebe}
\linea{ebaŕikame tuikesiŕa borste abaŕgeborste teŕ}
\linea{diŕs baidesbi neitegeŕu taŕbelioŕku timoŕ}
\linea{kiŕ bardaśko anbeiku baidesir salduko kuletabeŕkuge}
\linea{bigildiŕste eŕeśu kodibanen eberga taśkaliŕs}
\linea{loŕsa batibi biuŕtaneś saldugileŕku gi}

\section*{Cara B}

\linea{badaŕun atabager abaśager tasbeŕiun erna borakau}
%
% A :
% ar : basiaŕebe
% ebaŕikáme : túikésiŕa : borsté : abaŕkeborsté : téŕ
% tiŕs : baitesbi : neitékeŕu : táŕbelioŕkú : tímoŕ
% kíŕ : bartaśkó : anbeikú : baitesir : saltukó : kúletábeŕkú+
% bikiltiŕsté : eŕeśu : kótibanen : eberka : táśkáliŕs 5
% loŕsa : batíbi : biuŕtáneś : saltukileŕkú : ki
%
% B :
% taŕun : atábaker : abaśaker : tásbeŕiun : erna : borakáu
